恭喜大家玩完ocamp識倒大堆hibye fd

唔好講到大家而家有幾fd 有熱血
過多一兩個月 hibye都唔知有冇

諗番起都柒

樓主係ocamp無人理嘅死毒撚？
完camp無人約？

ocamp成組都係交心好友黎嫁 比多啲心機維繫啦要

正

到時見倒記得dup低頭玩電話啦

識到sp

我咁靚仔洗鬼dup低頭？